# Merlina

Prueba Técnica Backend Merqueo adicionales

Por: Luis Carlos Alvarez
Email: Luisk__@hotmail.com 
Tel: (+57)3114579556

## Instalación
* Instalar todos los modulos `npm i` dentro del proyecto
## Ejecutar servidor localmente
Ejecute  `ng serve` merlina se ejecutara en `http://localhost:4200/`.

## Demo
Puede consultar la demo de merlina desde http://merlina.s3-website-us-west-2.amazonaws.com/
